你地的起心肝戒丁既原因係咩

我都戒緊 但係無一個強力既原因同目的去成為我既動力 高手請解答

色字頭上一把刀

唔要蕭別離啲戒丁文 我想要貼地既原因

精神好左
無咁易攰

精神好左
無咁易攰
我都想

？

直接屌

人生已經冇咩快樂，咁辛苦戒J為乜
每次咁諗我就會破戒

身體唔好 斷除色慾

為咗抽好嘢

持久力下降
充血少左 冇咁硬冇咁長

戒兩星期即可見效

好野 又多個 破戒藉口

為左女神

戒左女神都唔撚關你事架啦

有把聲同我適
應該天父

次次戒咗一個禮拜至十日到就會忍唔住打返

我都係
果陣真係諗做人咁辛苦做咩

想同條女一日屌三鑊

我都係

中醫講腎上通於腦，能量本來是供給大腦的，而擼者卻通過擼管耗損掉了，結果就是腦力大幅下降，有的人甚至下降到近乎白痴的程度，剛做的事轉身就忘了，怎麼想也想不起來。腦力不行，學業事業都會一塌糊塗

香港戒J論壇，屬於香港人既戒J淨土，獨有香港版戒色文章

各位請加我IG：siudontleave

個人大隻左, 因為易長肉左
以前做極掌上壓都唔會特別變大/粗, 最多變實
依家好容易變大/粗, 更易有線條

精神左
轉數快左
諗野都豁達D

戒左半年

補充, 即是D肌肉好易變厚, 個身睇落冇咁單薄

單純出於「身體／後果唔好」等外在原因而戒，
多數都會失敗收場，因為你根本無動力改變自己。
一個人長期沉迷一樣野，背後必然有理由／邏輯，
逃避現實僵局、渴望被愛但求而不得，諸如此類。
唔去面對現實問題，單靠洗腦、壓抑必然失敗。

換言之，上癮其實只係衍生出來既問題，
如果唔面對主因／主要問題，本末倒置必定失敗收場。

利申：最長戒過大半年，尚未成功戒斷

再補充
呢樣野我記得 鄭伊健 講過, 佢做健身/運動, 好易變大隻

我覺得可能佢真係腎氣足, 睇佢性格/客觀身體條件, 都似係腎氣足嘅表現

EG. 樂天, 陽光男孩, 熱愛運動, 個樣唔識老, 有D肌肉 (唔係一舊舊個款大隻佬)

戒丁base on中醫
重以為你唔會戒

分享

小弟分享經驗，小弟小六已經打 j, 好隨意打，鍾意就打，年輕時一日六次。 打到廿一二歲，+捱夜+工作過勞+唔運動+少飲水整到內分泌失調死嘅，斷斷續續死過七次，暴斃嘅感覺畢生難忘，幸好身邊有護士朋友同住，沒有佢嘅急救，就唔會有機會晌度打字。

精神科叫副交感神經失調，簡單 d黎講呢條副交感神經係操控不能自主控制嘅身體機能，好似心跳，分泌消化液，遇菌就分泌抗體，同埋你依家都唔覺嘅自然呼吸，大腸推屎等等，要再細分落，實在太多，唔多講。

咁我係打 j打到各臟腑神經冇能量，咁岩打到心臟神經都用埋，心臟停左，果一刻比死更難受，血已停，點出力呼吸都係窒息，10秒唔到，我不斷抽搐，就好似吊頸前咁嘅爭扎。之後一刻間一下離心力，我嘅視角已經去左天花板，見倒我嘅護士朋友拍緊我，跟住我就去到黑色嘅已死空間，詳情係點，陰陽眼 po有講。醒返後，我就係插晒成身線同喉，瞓晌 icu, 重新再感受身體嘅痛苦，精神好易失常，因為唔多唔少，好多細胞同神經都缺過氧。

之前亦都試過肺神經停左，突然唔識自動呼吸，要主動控制呼吸，一瞓著就呼吸唔倒，要醒住瞓，完全瞓唔倒，多次瞓唔倒，心臟又更加虛弱，心更虛弱又再更瞓唔倒，無限 loop。 又試過消化神經停左，食飯屙白飯，食雞屙雞，食菜一啖啖菜屙出黎，一 d顏色都冇變過，膽汁都冇，仲有送汁。

人嘅魂走晒魄還在，變植物人，內臟仲郁緊，不過冇意識，咁仲好，起碼唔會痛，我估。 我就魂還在魄走 d唔走 d，最辛苦係咁，明顯感受住自己周身失調同痛楚。好想死左去。

醒返之後，斷斷續續再死過，之後5年，死過七次，前排死得次數好密。 睇西醫俾神經藥，初初兩三次有 d用，但慢慢轉極藥都無效，我覺得唔對症。

我去左搵中醫，有好轉，食住藥就好，唔食藥就好快再死過，食藥好嘅程度都只係去返5成體能，食中藥食左五年，一日食三劑，有 d仲要煲定入雪櫃，一有突發情況叮返熱即飲加穴位按壓。 藥費百幾萬，自己嘅錢洗光，仲欠朋友十萬。

我當時仲要失業，失去左好多朋友同社會機會，又冇力出街行下，行百幾步就攰到坐下，好腳軟，浪費左廿幾歲最峰顛嘅五年，食住藥好少少做少少剪接 freelance 幫補下，但死完再死，有時唔死但又冇力做嘢瞓晌床度幾日，連呢 d小生意都慢慢失去埋。

睇中醫期間，自己學養生，反正自己都隨時死，用自己身體試藥。 中醫方入面，湯方來來去去都係十全大補，天王補心，歸脾真武，左歸右歸，仲有好多不能盡錄，大夫係有再拆方的，因應當日身體反應加加減減。 去到就黎冇錢時，去買呢類成藥食，但成藥冇得加減，效果差一大截，睇阿爺剩返嘅醫典，睇脈象 youtube學把脈，因應自己反應，食成藥，盡量食到最好，有時幾隻雜牌成藥可以切埋一齊達到有加冇減嘅情況，可借分量又會不同，導引到去相應臟腑嘅力量不足，不過因為冇錢就係去死，我只有照食，我冇得揀，仲有好多細則唔講，你地唔好學。

西方嘅維他命，我都有用，用維他命 b雜係最好，但我呢個身體，食左有效三小時，一日只能食一粒，食得多會出現另一種神經病。

腎係先天之本，你老豆老母俾你，腎夠靚，唔打 j的話夠你用60歲，睇你打 j打得幾密，亦可以廿歲就打乾，去到三十歲就見真章，吹下涼風都好易入骨凍親病，曬下太陽又好易曬入臟腑中暑，抗壓能力差，去到社交會閃閃縮縮會驚，我就係。腎氣可以練內氣功補返，但頂峰值最多補返當個年紀體能嘅七八成，而且要盡量日日 keep住做。 八段錦，易筋經，太極嘅內功，形意拳嘅內功，武當嘅內功都適合，簫兄果個好似就係八段錦嘅其中一招，有錯請屌。

脾係後天之養，係你長大後嘅令一個能量庫，好好保養，唔好食生冷嘢，碳酸嘢炸嘢去傷害佢，因為打 j打到腎虧就只有靠佢吊住命，甚至以後維持身體內臟嘅能量都要靠佢。

我地係繁殖嘅動物，身體會急於用能量+養份去製精，本能用以繁殖，但最終方案係補住個腦，冇得生精都要個腦活，活咋，唔係要保住個腦精明能幹，蠢蠢呆呆都可以活。 精，骨髓，腦髓，呢 d都係腎能量加養份做出黎， 所以打得 J 多，唔夠能量用黎生骨髓生腦，個人戇戇居居，精神彷彿，多夜尿腳軟戇居居喇，冇精出，出黃色透明前列腺液。 同時身體就借用其他臟腑嘅能量去保住神經同腦，借脾嘅能量補住個腦唔好死，脾辛苦到極限，每當一辛苦，就會出現好似肺以下唔知胃定肝有 d郁下郁下嘅感覺，一郁就寒一寒標冷汗，再繼續打 j 落去就係借胃能量，食少少凍嘢都唔舒服，去到呢一刻，你消化系統都開始虛弱，吸收嘅養份更少，吸得更慢。再打 j就借用肺能量，開始唔識自動呼吸。再打落去，借肝能量，眼黃眼花，一身毒不能解，一臉生瘡。 再打落去，食飯屙飯，食菜屙菜，想屙屎只有食屎。 唔好彩借埋心能量，有人打 j打到心慌心悸，果 d我捱過，心豆電脈衝不足，甚至有輕微心抖震，成日有就死嘅感覺。

最後成套副交感能量都俾你倒晒落廁所了

我可以想像都會起機
勁容易打丁
要戒真係要戒埋個慾念

六道巴打到咁嚴重

唔係我 分享ONLY

都幾合理, 唔係吹水

嚇死

因為上次戒丁失敗

女朋友唔鍾意

Siudontleave

起唔到機，一定要戒
雞都無得屌

甩頭髮

有女邊洗打丁

加唔到喎

我都想戒

但女朋友日日都追腸含

真心?同女朋友溝通吓

佢話個頭好滑好得意, 口感好好
又唔臭....
好好玩....當係玩具
日日都想食兩次
成日想我舒服後變乖乖小貓

失戀
戒左一年

呢度大把巴打願意幫你頂左佢